不能只有耶穌的聲音 宗教多元

發夢見到有人星期日帶個喇叭仔去播圓覺經